【大師午間教路】淡倉一樣要減

大師話未來數日，難料股市走向，建議減低持倉，淡倉也一樣要減！
估計恒指於27,800至29,200點上落...

#沈振盈 #港股 #難料股市走向 #減低持倉 #大師午間教路 #東網Money18
沈振盈課程同學會

千四區間，你玩曬佢啦大C

不如話27000-30500上落市